{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2648418?place[place_type]=GID&place[gid]=2648418&place[latitude]=35.9294985444&place[longitude]=129.1449996866&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 래태리펜션"
    },
    "text": "慶州レテリペンションは清浄地域に位置し、自然環境や虫、昆虫が多いです。 そのため、敏感な方々は慎重な判断が必要です。 宿内では臭い食べ物は制限され、タバコを吸うことは禁止されます。 個人バーナー、ブタンガス、ろうそく、爆竹の使用も禁止されています。 ペットと未成年者のご両親の同伴宿泊は不可能です。 安全管理の不備、不注意事故、便器に異物を入れる行動については責任を負わなければなりません。 広告撮影時には事前の同意を得なければなりません。 共用露天風呂は4月から10月まで運営され、プールも冬季を含む10月から翌年4月までは20時まで利用可能です。 露天風呂を利用する際には、子供たちは親と同行しなければなりません。 バーベキュー場利用後は整理をお願いします。個別バーベキューは炭とグリルが3万ウォン、ガスまたは焼き海は2万ウォンです。 ペンション内にはIPTVと無料WiFiが提供され、映画も無料で視聴できます。 客室は禁煙で、アメニティ、空気清浄機、プールビラ、プレミアムペンション、屋外プール、露天風呂など様々な施設をご利用いただけます。 駐車も可能で、ペンションでの快適な時間が楽しめます。 軽食はおこげ紙またはお菓子と飲み物程度が提供され、チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 客室は奥の家と前の家に分かれて、それぞれ2名基準で最大5名様と4名様までご利用いただけます。 滞在中、ペンションの様々な施設を楽しみながらリラックスすることができます。 チェックアウトの際はゴミを分別箱に整理していただき、バーベキュー場利用後は後片付けもお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州レテリペンションはどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "慶州レテリペンションは清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションでは何が制限されていますか？",
            "answer": "慶州レテリペンションでは臭い食べ物やタバコの使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションで禁止されている行動は何ですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションでは個人バーナーやブタンガス、ろうそく、爆竹の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションではペットや未成年者の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションではペットや未成年者の同伴宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションではどのような事故に対して責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "慶州レテリペンションでは安全管理の不備や不注意事故、便器に異物を入れる行動について責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションの共用露天風呂の運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションの共用露天風呂は4月から10月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションのプールの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションのプールは冬季を含む10月から翌年4月までは20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションのバーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションのバーベキュー場利用料金は個別バーベキューが炭とグリルが3万ウォン、ガスまたは焼き海が2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "慶州レテリペンションではIPTVと無料WiFiが提供され、映画も無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州レテリペンションのチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州レテリペンションの客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "慶州レテリペンションの客室は奥の家と前の家に分かれて、それぞれ2名基準で最大5名様と4名様まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 617
    }
}